京都大阪行程求意見

黎緊2／3月第一次去日本，情侶兩人去，參考唔同巴／絲打行程再加個人安排如下，2日京都，6日大阪，紅字為到時先決定去唔去，因應實際情況再算

Day1: 關西機場05：40落機，買完ic卡同買d野上車食就直搭去京都，係烏丸站寄存行李先，再去錦市場 ＞ 新京極商店街 ＞河原町通＞先斗町＞鴨川＞祇園商店街＞花見小路＞ 食晚餐＞返酒店

Day1會唔會好趕？ 如果時間夠，想同日上埋清水寺睇日落 同想問下有冇好食餐廳推薦？

Day2：朝早去嵐山半日遊（天龍寺、渡月橋、竹林小徑）>食「廣川鰻魚飯 」lunch（係咪要排好耐？ 可唔可以預先book位？ ）
下午返京都站再搭去八坂神社＞ 選擇a.)二年坂＞三年坂＞清水寺（假設第一日去唔到清水寺）選擇b.) 去伏見稲荷、千本鳥居＞晚餐＞京都塔睇夜景＞返酒店

行完嵐山其實係咪都已經唔想行伏見同千本鳥居 如果太趕我會放係下一日，同埋伏見，鳥居呢兩個地方要行幾耐到？3個鐘夠唔夠？

Day3：朝早 選擇a.) 伏見稲荷、千本鳥居（假設第二日下晝無去到）選擇b.) 未諗到住 如果去二條城 ／ 金閣寺 ／ 京都御所是但一個幾個鐘夠唔夠行？ 行完就坐車去大阪食晚餐同返大阪酒店check in，結束京都行程

Day4：上午去奈良玩鹿（奈良公園、東大寺、春日大社、興福寺、猿沢池＞下晝返大阪去大阪城、天守閣（定係去宇治好？大阪城留第二日再去）＞返酒店（天王寺附近）

Day5：朝早大阪城（如果前一日無去）＞去黑門市場行下（睇左好多人話一粒鐘可以行完 同埋中午後先去係咪無咁多人？）＞下晝濕平day，難波，道頓堀，戎橋筋，心齋橋，美國村

Day6：朝早海游館（係咪岩一家大細去多d？ ）＞天保山摩天輪＞下晝梅田濕平、HEP Five、天神橋筋商店街，空中庭園展望台

Day7：USJ full day

Day8：通天閣＞返酒店拎返寄存行李＞臨空城購物中心（Rinku Premium Outlets）＞7點到機場，9點夜機返香港

想問係機場搞埋退稅係咪再早一個鐘去到機場好d？

同埋有諗過day3中午由京都去奈良，奈良站寄存行李，玩完鹿就奈良直去大阪，咁就一程車唔使再來回大阪

二條城伏
去東福寺，人少又超正

應該唔去二條城
東福寺有時間先再去

Day 1 唔洗預行咁多地方 一定會好快眼訓
可以食下壽喜燒/烏冬 如果有budget嘅當然可以試懷石
呢啲食物黎講 京都係做得好

Day2 廣川可以book, 選擇a/b是但揀個 睇你自己喜好 我自己從來都唔上千本鳥居個頂 所以一個鐘多啲都搞掂

Day3 你預一個寺 半個鐘已經睇完 可以諗定其他野去

Day4 大阪城留返下一日

Day5 ok Day6 太趕

Day8 通天閣太早無野行 得座塔

退稅無野要搞 早啲去機場禁區買手信就ok

退稅買完野即場攪架， 有d係一間舖頭買滿幾多錢就可以退稅， 有d係一間大百貨公司（好多層） 一次退， 度度都唔同

Day1 我都諗住唔去咁多地方，始終第一日凌晨機到都幾累，會早少少返酒店休息

伏見稻荷我都唔會行晒成估稻荷山，純粹體驗下行下鳥居就可以

反而D3, D4個安排仲諗緊，因為我只book左兩晚京都酒店，如果D3上晝check out後去完伏見稻荷，中午就拎埋gip直去宇治食中村同去奈良撚鹿(行李寄存奈良站), 玩晒成個下晝就傍晚去大阪酒店, 咁樣係咪好趕

再唔係就D4全日宇治加奈良，不過由大版去宇治又兜遠左

Day6會太趕嗎？ 其實海游館係咪好大，仲諗緊去唔去，上網睇話幾粒鐘可以睇完，再玩埋摩天輪，梅田都係行下，因為都係名店多，後而天神橋筋係咪多d平野？

通天閣就搵日夜晚有時間再去，本身住通天閣附近

所以唔使係機場再搞，咁就唔使咁早去機場了

D3去伏見稻荷宇治奈良ok 不過係早啲出發 應該夜晚會到大阪 係拎住喼麻煩 大喼更甚 你自己安排下

D6 當你10點到海游館 玩到12點幾食飯 2點過摩天輪個邊hea 3/4點到梅田 行2個百貨公司加hepfive個商場都至少2粒幾鐘 唔係全部名店黎 無需要再去天神橋 直接係梅田食埋野去睇夜景 以上都係理想既flow 實際去到影下相又盛都要多個零兩個鐘

想問宇治除左食中村、平等院係咪都無咩睇？
其實對寺廟不大興趣，我睇左京都個d都夠

我自己就覺得係 同埋中村本店都係for打一打卡 食物又無乜特別 預等半個鐘左右 好彩就唔洗點排

day one 0540 落機就不如向機場搵宅急便即日寄運行李 send 去酒店。

無乜意思 佢橫掂都去個頭

大阪城即係一座充滿中韓豬既博物館，真係想睇展品先入場

多謝意見，我唔係打卡派，唔想為去而去，咁既話我可能直去奈良

諗住外圍睇個城影下相就算 係咪入去展館先收錢？ 仲未睇門票個d

突然係到諗嵐山朝早就去定下午先去好d？
同埋岩先知關西機場特急車可以直去到嵐山，定第一日由機場直接去嵐山，玩完就落返河原町
第二日就伏見加清水寺

邊有直去
架車係去到京都再轉

day1我覺得還可以
唔算太趕
btw河原町通好長你想行到邊到
先斗町純粹係一條好多餐廳o既街
日頭去冇咩野睇, 夜晚去先比較靚

day2去清水寺, 行完嵐山再行伏見
一日行咁多山做咩
伏見睇你登唔登頂
登頂o既話都要預兩個鐘

day3 金閣寺 其實冇咩野好去除非佢落雪去影相
我前前後後o係京都留左三個月都冇去過

day4先去宇治再去奈良
大及睇你夜晚累唔累先再算會好o的

有幾遠
淀屋橋搭京阪電車去到京阪宇治就到
仲近過去奈良

巴打你意思係我D4係大阪搭去淀屋橋去宇治再去奈良？
咁樣再去宇治唔係遠左咩？ 因為京都去宇治就近

河原町通其實可以行到邊到？
其實都係9行hea下，無特定

同埋金閣寺應該唔去，個地點好唔就腳
day3 我上晝去完伏見同鳥居就算

btw, day2 去嵐山同清水寺係星期日黎，會唔會再多人到仆街？ 定同平日一樣咁多人
發現食廣川預約係要打電話去，第二日要食黎唔黎得切book？

如果以上行程我買關西周遊卡好唔好，3日券5200円

你地行唔行山架 雖然20分鐘就行到
奈良有座若草山
山頂睇晒奈良全景

好，mark低先，google左個景都唔錯

巴打USJ 有無check 過佢D館 會唔會咁啱個日換畫閉館?